[S3~waiting~S4]The Flash(4)

錯標題，Sorry

最鐘意睇HR個演員做戲，睇哂三季佢真係可以演到唔同人既感覺出黎。反而grant gustin麻麻地 同埋Cisco都好正

Cisco同HR果種關係好正

LM

等睇DeVoe

垃圾season 3

lm

幾時先以bf主線

套野得番配角留住人睇

無計grant gustin限制左係barry allen呢個角色到 Glee個陣我覺得佢d戲唔差
同埋唔計fuck timeline個d,佢演出黎既性格同漫畫個個barry allen都真係幾似,成日都抱住希望盡力去救人

我反而覺得佢同supergirl相處果陣先似漫畫果種陽光開朗性格 平日既佢咩住好多負擔好灰沉

佢d喊戲幾好，特別係以前探老豆監果幾次

無可否認佢唱歌又掂 跳舞又叻

Arrow都可以死Laurel
Flash唔該快D死Iris

bf
睇bf演員個ig話自己仲會出現喺 the flash搞到我以為佢會有一定戲份，點知..

未死老豆個陣都仲好陽光,死老豆之後,救iris呢段時間真係灰到乜咁

正常啦

死左黑人iris希望出返個白人iris

S2 個女警幾正

Arrow又玩olicity

The Flash | Behind The Season Finale

少量wells馬份gypsy訪問, 無視臭西is ok
Jason Nguyen1 hour ago (edited)
0:16-0:23
"Wow, Candice was wrong. Young boys and young girls everywhere are complaining that Savitar got killed by a bullet like a pussy."

其實grant gustin 幾好戲，佢s1 返去見阿媽同埋s2去完earth 2 返黎講野個陣表現都好好。我覺得問題係s3個班編劇到

想佢fuck timeline fuck返個白人west家族出嚟

S3其實個慨念幾好 黑化Barry 其實可以寫得好好睇 可惜拍得唔好

佢去左拍Shooter，應該見唔番了

其實iris真係好自私 你同savitar有乜分別咪又係殺左人

Iris kill : H.R+BA savitar
BA savitar kill : Iris

又驚死 跟住又阻止barry殺人

最慘係HR幫佢擋，但除咗啊中女博士同Cisco,都冇人記得佢

中女博士
其實我覺得佢同HR好襯

其實啲編劇知唔知佢地咁樣寫到個iris好撚乞人憎，點佢地本身諗住過一兩季再寫死佢換人？

誰輕輕叫喚我

Tracy Brand

整走patty。見到arrow出哂水
呢頭話唔想戒指果頭又一時一樣

今季arrow 好睇過flash

好好多

季中連動完加兩集就放低左,呢兩日一次過睇完
好撚彩冇一直追姐

箭佬,時光機小隊
都會搵到D地方覺得好睇,唔錯
就算人人都話垃圾既超人
最起碼條女都正呀

上季已經都有D回落
今季直接變撚左屎

今季flash真係差到極點
sg都叫做緩慢地進步緊

做埋下季好cut撚左佢
比返個位比渣康

大反派「思考者」登場《閃電俠》第四季

在看完超級英雄美劇《閃電俠》（The Flash）第三季後，許多劇迷揣測第四季的大反派很有可能是「思考者」（The Thinker）。日前外媒公佈消息，確認「思考者」將登場《閃電俠》第四季。

「思考者」本名克利福德迪沃（Clifford DeVoe），是一個天才發明家，主要武器為科學設備，有一頂「思考帽」（Thinking Cap）能操控心智。他是「閃電俠」最大的敵人之一，同時也將是美劇《閃電俠》第一個非超速人的反派。

《閃電俠》第四季將於2017年10月回歸CW。（tvline）

冇godspeed

操控心智
同大猩猩差唔多？

S5啦，若然有機會既話

future flash 話左佢地知用咩方法對付佢，咁點玩成季

可能拖足成季，去到季尾先醒返起都唔奇

上網睇佢個介紹係條友本身唔難對付
難就難在點樣執佢啲手尾
佢帶黎啲後遺症足以玩死閃電俠

其實S3重唔重要，睇左頭兩集完全無力再追，轉左睇Gotham

睇最後5分鐘ok

唔該

淨係睇臭西個到就得，全劇終

iris死左
好了，season2條女可以返來lu

做乜撚,唔係又返生呀?

你睇埋落去

跟明珠台,岩岩拮左入去,入晒

係呀拮死左條友

其實Caitlin係鐘意Barry
唔係點會見到Savitar真身就跟佢走
又會信佢唔會背叛佢
係愛啊Barry

Julian 大將軍

S1俾假Barry嘴果度有板你睇

Netflix 有頭2季flash

仲有LOT season1

終於解禁

之前有arrow, 所以有其他劇都係時間問題

2季好啦 唔好第3季

希望下季係最後一季

臭西一日唔死，一日套野都唔會好

臭西快啲死啦

去 Earth-2 同 jessy quick 雙宿雙棲算吧啦
以後咪撚再過嚟
好煩

S4 Caitlyn 會返黎team flash
仲拎埋captain cold 支槍

應該係因為用唔到tracy brand 取代caitlyn?

第一集就出samurai, 唔知做乜要搵Barry
cisco+wally唔夠打

Iris 又黎煩到仆街
個個都想救Barry 出黎
得佢一個"he is not coming back", "he told me to be strong so I have to be" ...etc

屌你老尾好心就刪撚左iris 呢個角色啦on9

The Flash | Comic-Con® 2017 Video :

啱啱正想po

Barry係度佢點刷存在感

做小隊隊長扮大佬

得罪講句 輪都唔輪到佢做leader啦
論武，Iris冇超能力唔在講，本身又唔係打得之人（不過好似講過佢識用槍），又成日比人捉
論智，成個team flash都係科學家，次次惗方法都係Cisco佢地幾個惗用咩科學手段解決問題，一手一腳幫手build件道具出黎，Iris真係做過啲乜？
好喇唔講呢兩樣，做leader最緊要得民心，但Iris除左同Barry之外既其他人都冇乜聯繫，見面最多問候兩句，又冇領導魅力
我覺得Joe做leader都合理過佢做起碼佢有啲警察既sense

Tracy唔見左

之前Patty 咪幾好
由撚得Iris 同Eddie 死啦唉屌

用外掛叫巴仔返黎，sf實屌鬼

好啦
無人記得馬份

成條片都無巴打個樣

Tracy 同 patty 唔長留，反而長留iris把撚咩

屌我都唔記得左

好似係因為s2個陣d人話iris可有可冇，所以先由s3開始安排佢做leader等佢重要性高啲

Harrison Wells 完全無出過earth 2過來幫下都好

Sorry完全唔記得馬份
佢s3後期都唔見左人咁
仲有s3播之前講話Heroes入面個讀心肥仔加入Flash好大件事咁，最後又係冇左影

我屌

第3季後期已經唔係

好記得臭西死個集佢唔係到

點解Julian唔送臭西最後一程

霞姨～～～～

終於換到似樣啲嘅suit

仲係皮衣

好過電影版

港姐

頂

仲以為開始播

10月23

有撚排

好似霸氣左
BTW對於見唔到on9 kid flash表示開心

The Flash | Inside The Flash: Season 4 Behind The Scenes | The CW

The Flash | The Flash Official Season 4 Extended Trailer | The CW

s1就想問 點解the flash拎住普通人跑咁快啲普通人都唔會死

推返上嚟先，仲有5日

Speed Force保護

其實S1仲未有SF概念...所以肥le實ty件衫燒着左
好似係

大家開賭，要幾多集Flash先真正返嚟

睇完個trailer已經想打柒Iris條臭西

第一集尾

應該差唔多,Flash point 都係一集還原

推

臭雞依然咁臭

中字seed

安卓武士

啱睇完 不其然咁諗到底巴仔係咪真係返左來 意思係係咪真係佢 或者係咪完整既佢 之幾季搞到我諗唔明到底初頭返來個陣胡言亂語個陣啲說話係伏筆定其實無意思

一睇就知扮痴線唔想同臭西一齊

ON9仔廢撚到拳打唔夠人打
明明咁快

PINE無用?

Devoe好撚樣衰

呢一季嘅第一集......

Barry，You are not the flash. We are
Iris你邊位呀

我是唔是睇緊迪士尼卡通片？
有愛有友情就搞掂哂S3所有嘢

Season 3 以為臭西就死不知幾開心
點撚知係HR幫條煩膠頂左

煩足一集
Barry智障—>正常 一秒搞掂，希望之後可以解釋下堆字點黎